今朝九點半 東區法院要人

唔可以畀禁蒙面法下第一批手足
感到孤單

推！

起身喇child登仔